所有的記憶都是潮濕的

這八月的潮濕特別叫人鬱悶，鬱悶得令四年聚散分離的故事，說說聽聽就完了。

你不回來了，就這樣不回來了，沒帶走沉重的故事劇情離座了。

我整理著散落四周的回憶，一簇簇海棠依舊的細節弱不禁風地填滿了可怕的空虛，那是空空如也的空，就連思想也容不下的空。

思想是可怕的，倘若腦筋動了，活在被你遺下的回憶的我，除了為一無所有的自己不知所措外，只剩下探頭到窒息的回憶。

在潮濕的記憶中，任我仰天長嘯，酒醒何處。

清 加油 釋懷

文筆gd

多謝你 偽善撚

大學major 係Chinese?

用吸濕大笨象囉懵撚

算係嘅